區會撚入黎傾下

我都係果句俾哂 區會立會全部議席你
功能組別你點同人鬥?

特首選舉
港九各區議會 57
新界各區議會 60
立法會 70
187席-1200人總數 人地重有成千票係手
你有187票咪只可以 當年咁 CY 同 糖糖咁俾你揀囉
2個都建制 係咪又要揀個冇咁毒既 又頂多4年呀
係咪有險可守呀又

唔同你講1200人
講剩係講 選舉委員會第4界別
鄉議局 26
全國人民代表大會 36
中國人民政治協商會議 51
港九各區議會57
新界各區議會60
立法會 70

鄉議局26 +人大36 +政協51 = 113票
都抵消左你 187-113票 = 74票
你扲住呢74票係1200人既選舉 同人講 有能力影響特首選舉
笑撚死人咩
咁1票都好有影響力

我唔係完全反對個區選 但講野就應該講全套
唔係講D唔講D 俾個假希望市民 以為區選好大支野
起馬都要同人講 1200人入面我地嬴哂都係得187票

我支持議會外 政改 雙普選先係出路
而唔係留係一個你永遠都嬴唔到既地方到求人俾政改雙普選你
之後又等多4年 又玩選過 玩番同一樣野

要唔要提埋你雙普選 係0708年既口號
雙普選係80年代或更早90年代已經有人提出
就係一次又一次既假希望選舉 4年又4年到今日都玩緊一樣既野

PS 我屌你老母喇泛民

咁又唔好屌泛民 泛民既立場就係搞好選舉
要屌就屌 咩血債票償既人
同埋仲想一國兩制 真普選
中共會真係俾你真普選咩
只有獨立 先可以自己作主

血債票償 = 蘋果= 泛民
有咩分別 最多 血債票償 = 蘋果+鬼佬 = 泛民

只有獨立先係出路

我都認同獨立先係岀路
但係講就易

出路一定係獨立
但事實靠香港人 係收得皮
人地真係為自已既國家而死都得
我地既民族性係接近 0

所以我覺得各位支持獨立既手足
係應該儲錢移民走佬 好過同班港豬玩落去

上次特狗選舉本身已經有三百零票係泛民嘅人
如果加多區議會嘅18X票
加埋差唔多500票
仲未計預計選委會多左人投泛民
咁最後本地商界誠哥果類絕對有百幾票可以左右大局
而689同林鄭嘅極左路線可以收皮

簡單D諗
梁振英689票
林鄭777票
減番區議會117票
即係得番572票同660票
梁振英已經選唔到

梁振英 林鄭
2舊屎 揀咩你都死
有得揀屎食原來咁開心

一日有老共
你永遠都冇得揀你既特首

你有5百有咩用?
人地有過6百就夠數
你有得揀? 有 有689同777 你揀
你揀埋我果份 痴撚線 個分別咁明顥都睇唔到?
2舊屎 要你揀一舊食 有得揀舊冇咁臭 就收貨
香港人都係抵死

樓豬五毛！！

好明顯有班泛民友講啲唔講啲喇

佢地要有得揀屎食就開心
夠譫死講薯片差D嬴 又想玩多幾年
薯片公開支持23條呀大哥

都話你又知今次運動之後誠哥為首嘅本地商家又會出賣香港人利益？
睇下石禮謙最近講左乜
佢地都知中共下一步係鬥地主
唔好當佢地on9

特首選舉係我睇黎係區選bonus多D

689同777俾人笑就係因為佢地低票當選

只係過半數多少少

假如有2個大熱侯選人 係有可能影響到最後邊個當選

當然係好似樓主咁講 只係2個仆街入面邊個無咁仆街

假如有3個旗鼓相當既侯選人 有可能可以3個都過唔到半數

不過區選我自己覺得最大既意義係地區撥款

咁多年黎民賤聯同幾多工程公司之類私相授受

將政府錢袋落佢地自己人度

我唔想再見到D天價天橋 坐唔到既櫈 唔識欣賞既藝術品

原來誠哥為首嘅本地商家 係義工黎 冇錢賺既
做生意係為興趣

你又睇下石禮謙投左咩票
喂阿哥 你做左幾耐人呀
建制呢班友 口就講YES 入到去就投NO
唔係第一日喇下化 痴撚線到 建制講野都信

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

係呀
區選無撚用

如果全部區奶共都唔選
我支持唔投票

地區性既天價天橋
就好似17億元朗橋
都同政府既 10000億明日大嶼 蚊比同牛比

再加上地區撥款 係需要財會俾錢
所以個源頭係立會同 政府
你唔想你果區有貴價垃圾天橋
首要條件都係要解決政府

而唔係做低個區會 咁只係治標唔治本

泛民式民主
唔係自己友唔俾選
大佬呀 民主就係 每個人都有出選既權利

誠哥如果咁痴中共會唔會出藏頭詩登報？
如果真係有民主自由法最影響係本地商家
同時極左路線受害者又係商家佬
中共又無錢俾以億計去彌補佢地損失
本地商家會唔會繼續689777極左路線？
理性啲分析下啦

點解決政府？
武裝起義？同解放軍決戰？

咁公平啲咁講
佢話白紙草案做諮詢立23條
當年大律師公會都支持咁做
用得白紙草案諮詢出黎條文一定好溫和

點都好撚過條撚屌777用廿零日鳩噏下就話諮詢咗

我有話奶共唔俾選咩

既然你都講到奶共都玩晒喇
點解奶共每屆都要全部區都選晒？
你不如幫我勸佢地唔好選喇
勸得一個得一個
反正佢地喺其他地方都玩晒

藏頭詩係你地自已打飛機姐
佢有冇認過呀
唔行極左俾個薯片你 慢慢煮熟
係咪咁先開心

需要理性分析果個係你
你講既野全部都係你既猜想 冇證據冇數字
喂阿哥 睇小D陰毛論喇
你所講既商家佬代表 20蚊張 係行會成員呀

無引用sor

我有話奶共唔俾選咩

既然你都講到奶共都玩晒喇
點解奶共每屆都要全部區都選晒？
你不如幫我勸佢地唔好選喇
勸得一個得一個
反正佢地喺其他地方都玩晒

你問孫中山 佢答到你
你問我 我會叫你地儲錢走佬 唔好同港豬一齊俾泛民拖死

咁由大陸撤資又叫咩？
20蚊張下次選舉仆硬街
應該唔會再見到條撚樣

公平D講 你既補充係岩

但係一個唔係人民選出黎既政府
上台之前講幾多野都係假
佢唔需要同選民交代
佢一上台係做乜都得

CY果陣都話一張紙一支筆落區見市民

所以我地先追求一個雙普選既政府
起馬佢真係黎23條 黎惡法 可以擺免佢

唔好成日攞孫中山黎比
清廷積弱多年都要第十次起義先成功
中共爛船都有三斤釘
仲要強弱更不成比例
要死幾多人先夠？

中共超過一百萬解放軍
當九成垃圾都仲有十萬
仲未計裝備差距
唔好on9啦武裝起義
國際出得兵黎香港一早移為平地

再補充
你不如叫埋藍絲都唔好去投票喇
叫老人院唔好一車車車佢地去票站
d 老人家好慘

反正奶共都玩晒

1.我冇話誠哥親共 佢走佬就緊 佢都驚做回血劍
2. 20蚊張 係功能組別 你選條柒咩傻仔

1. 你點知我/相熟親友唔係飲食界？

2. 知唔知有好多小店其實係無登記做飲食界選民，你估以店舖數目計黃店多定藍店多？

講咁多做乜
學之峰講 U NO GUN 咪得

我係焦土派
我都覺他日獨立成為主流之時 老解係會出場 解放香港
再引發國際WW3
但係到時我同你應該都會係集中營

以目前區選都打哂飛機既情況下
只會4年又4年選黎選去 同0708雙普選叫到今日2019 一樣係冇結果
所以我既主張係叫人儲錢移民走佬

好似無人話贏左區選就贏曬喎
個重點係 每贏到一席 保皇黨就會少左一個機會撈油水

我睇法係港豬喺要死到臨頭先識醒
所以現時應全力建制內外都要抗共
同時準備移民走佬
香港始終太多垃圾廢物港豬
要出現中美共管真係要奇蹟

屌你又柒多獲
飲食界功能組別 唔係你做緊飲食 就有得投架 傻仔
就好似運動界別 唔係運動員就有得投票
你睇下有線做既新聞刺針 功能組別既節目了解下先喇

一有選舉又黎，大量熱狗𠝹票。

69 612 當時仲話飯民投得過。

其實你又知唔知，當你向度唱反調屌人時，好多人暗地裡已姐攪緊功能組別（並唔係想象咁難攻入）

利申：乜都做，議會內外都要抗，勇武和理邊能個都唔割先有機會贏！

區會撈油水 就元朗17億天價天橋
立會撈油水 就1萬億 人工島

死到臨頭 果陣就走唔到
到時冇哂位俾你移民

睇黎我地既共識都係
香港始終太多垃圾廢物港豬

建制內外都要抗共我都支持
我支持你地做
唔拖耐D我點走佬

我唔係完全反對你地做區會
但我覺得佢地既 宣傳手法係 冇撚左區會會收皮 講到區會好大
唔將事實 同數字 講出黎 令人有個假希望

117票有得攞點解唔攞咗先
你覺得無用都唔好叫人唔做，大家各有各做

攞咗先 之後做唔到又民主最黑暗既一日
4年後又LOOP過
你區會都係食住出面運動條水先做得起
4年之後點 你點保證你年年都嬴到
含撚投票左20幾年
有咩改變到
係咪又有險可守
幾時先可以有一條民生既法案可以過到
你睇下咁多年有冇一條係對香港人民生有利既法案 係立會過到
係咪甘心要4年又守一次3份一議席
要守到幾時 一日有老共 你一日都改變唔到個事實

唔好柒啦
飲食界其中係包含根據法例132章公眾衛生及市政條例所領牌照嘅公司

食肆、烘製麪包餅食店、凍房、工廠食堂、食物製造廠、臨時食物製造廠、新鮮糧食店、冰凍甜點製造廠、奶品廠、燒味及鹵味店和綜合食物店均須向食物環境衞生署 ( 食環署 ) 申領牌照。此外，食環署又簽發許可證給某些店舖，以供售賣限制出售的食物，如非瓶裝飲料、冰凍甜點、奶類及奶類飲品、切開售賣的水果、涼茶、涼粉、壽司、刺身、不經烹煮而食用的蠔、不經烹煮而食用的肉類、活魚、介貝類水產動物、介貝類水產動物(大閘蟹)，以及由售賣機出售的食物等。食肆內的卡拉 OK 場所許可證亦是由食環署簽發。食物業處所須符合法例訂明的安全及衞生標準，才會獲發牌照。

以上咁多種都係飲食界一份子
香港係好撚多人無登記做飲食界選民
開間珍珠奶茶舖已經係

每個界別都唔同
唔好拎最窄個體育文化界黎講

咁巴打有咩高見？
即刻宣佈獨立？ 定係眾籌買軍火？
你依個問題雨革後次次選舉都講

數學都唔識，重讀小學喇

又黎多件U NO GUN
我一路都主張叫人儲錢移民走佬

咁咩都唔好理，輸埋區選一齊等收皮最好

緊係好 我焦土派

所以呢你想表達啲咩

焦土並唔係咩都做
而係應該拉佢地落馬
等佢地呢班人冇哂特權
同香港人一齊受
咁先岩數

係咪?

拉左一隻棋子 另一隻就上
以家盤棋個規則 限制左你冇得嬴

港豬揀左玩落去 就佢地受番好喇

我走佬先